皇天擊殺！武漢市第一個死於肺炎的官員，係負責拆教堂的。

呷新聞 Eat News
新聞
節目
體育
銷售平台
BACK
呷·要聞
呷·評論
BACK
政經關不了
蕭婆來了
呂戰呂勝
JOE是心理學
黃SIR笑華
政經的全球週報

快報｜從小讀漢語班的維族女孩透露 新疆教授父親被中共抓進集中營失蹤3年

惡有惡報？！ 任內拆教堂、逮捕基督徒 武漢宗教主任成首位「肺炎」死亡官員
國際中心 發自台灣
武漢宗教官員王獻良確定因染上「武漢肺炎」而死亡。圖片來源：百度百科
武漢宗教官員王獻良確定因染上「武漢肺炎」而死亡。圖片來源：百度百科

武漢市民族宗教事務委員會主任、正局級領導王獻良，因感染「武漢肺炎」，昨（26日日）下午搶救無效死亡，成為第一位感染「武漢肺炎」而死亡的官員。在其任內，武漢出現多起拆除教堂、逮捕基督徒的打壓宗教自由案例，如今王獻良成首位染病喪命的中國官員，遭諷是惡有惡報！

「武漢肺炎」疫情持續擴散，根據《財新網》報導，多方消息顯示，武漢市民族宗教事務委員會原主任、正局級領導王獻良26日傍晚18時整，因感染「武漢肺炎」，搶救無效，在武漢市中心醫院（北區）去世，成為中國第一位因染上「武漢肺炎」而死的官員。

惡有惡報？！ 任內拆教堂、逮捕基督徒 武漢宗教主任成首位「肺炎」死亡官員
國際中心 發自台灣
武漢宗教官員王獻良確定因染上「武漢肺炎」而死亡。圖片來源：百度百科
武漢宗教官員王獻良確定因染上「武漢肺炎」而死亡。圖片來源：百度百科

武漢市民族宗教事務委員會主任、正局級領導王獻良，因感染「武漢肺炎」，昨（26日日）下午搶救無效死亡，成為第一位感染「武漢肺炎」而死亡的官員。在其任內，武漢出現多起拆除教堂、逮捕基督徒的打壓宗教自由案例，如今王獻良成首位染病喪命的中國官員，遭諷是惡有惡報！

「武漢肺炎」疫情持續擴散，根據《財新網》報導，多方消息顯示，武漢市民族宗教事務委員會原主任、正局級領導王獻良26日傍晚18時整，因感染「武漢肺炎」，搶救無效，在武漢市中心醫院（北區）去世，成為中國第一位因染上「武漢肺炎」而死的官員。

據悉，王獻良今年62歲（1957年5月出生），湖北監利人，曾任武漢市民政局副局長。2012年2月29日，武漢市十三屆人大常委會一次會議表決通過新一輪人事任免，其中王獻良被任命為武漢市民宗委主任。此後五年間他一直擔任該職，2017年4月之後，王獻良開始以武漢市民宗委正局級領導身份在媒體上曝光。

根據美國對中維權組織「對華援助協會」（China Aid）近兩年報導，武漢發生多起打壓宗教自由案件。包括在2018年10月28日，湖北武漢江夏區民宗局26日一日內取締區內兩間基督教家庭教會（House Church），該區的民宗局聯合多個政府部門採取行動，要求兩間家庭教會自行勸散或就近轉移信徒。並威脅如不停止宗教活動，將對負責人依法處理。

同年11月，武漢市政府要求境內的基督教家庭教會簽署承諾書，配合政府部門的專項治理，詳細填寫教會資料，並要定期匯報教會的宗教活動，不得接受境外人員來教會講道，境外人員參加宗教活動要及時向當局報告。去年（2019年）4月16日，武漢新洲區陽邏天主堂祈禱所被強拆十字架，再再顯示武漢地區宗教自由狀況相當糟糕。

賤人自有天收

抵撚死

六毛支持吓我哋channel啦

會上天堂

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

喺支那做得官都好難唔係抵死

天乜鳩天 支那豬隻隻邪惡
咁岩死左個拆教堂姐

上帝之鞭

咁汶灰落佛祖臉個條友都快架喇

上天的安排

路加福音 13:5

天譴

Push

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

死全家！

聽大陸人講

佢係專門拆教堂, 然後再興建 清真寺

大陸人是憎伊斯蘭教多過憎耶教
所以見到佢死左勁開心, 不停話佢有冇得上天堂屌72件處女